耶撚賣告白使唔使賣到咁

摩門教嚟

後期聖徒教會唔係基督教嚟

因為佢哋當宗教係一門生意
唔係慈善